呢種係咩蟲

有冇清知呢種係咩蟲
頭先係條毛巾到見到幾隻圍住開P
又唔似木”塞”

蜱蟲？樓主屋企有養狗？

你準備定搬屋啦 RIP

rip

冇養貓狗

臭屁蟲
依到得六隻
仲有幾隻已經係你屋企準備繁殖
rip

成條毛巾掉左
希望冇事....
屌 邊撚到惹番黎

Rip

應該係d 蟲係你條毛巾柯左蛋

屌 幼蟲清左
咁隻大既去左邊
唉...屌

夾埋有14粒蛋，你條毛巾得6隻
手尾長了

死啦, 要重新裝修

飛走左啦

曬完衫拎番黎摺個陣要番意下有無蛋蛋痴係衫

毛巾其他位都有幾隻 冇細心搵成條掉左
唔知係咪屋企老人家成日去公園坐惹番黎....

好似係臭屁蟲
師兄發達la
前排d大陸閪話食左壯陽
已經炒到成皮幾野一斤
有無諗過繁殖下 炒埋一份

屌你仲講風涼說話
我已經好撚驚
一陣放屁辣親我屋企人就大獲